陳永傑：料8月一、二手成交減慢 樓價第3季跌2至3%

有無搞錯呀 講埋D咁既野
陳永傑 好撚酸 9成自己買唔起樓就唱衰樓市
佢死返去住公屋 做租租啦